關於男生夜晚夢遺一問

23 歲人仲有夜晚夢遺
係咪代表仲未發育完

你平時有無打開J

有

咁邊撚會夢遺呀屌

成年男人唔會夢遺嘅咩？

呢世仔未試過夢遺

小學月清
中學星期清
大學至今日清

我想試下都無好慘